點解仲未停課？有d學校直頭未開始考試

點解仲未停課？有d學校直頭未開始考試

教育局唔會掉入圈套